突發！傳支那兩棲部隊上午企圖包圍東沙突襲 台灣守將發現迫退 國防部否認

打佢啦

不停搵野轉移國內視線

東沙一失，手足無路走

各部戰區搏表現

笑香港人無膽唔好打嘅台灣仔，係時候上戰場喇

支那国內係咪又唔掂了

共產黨真係痴線架喎
明明中印開緊拖又開埋台灣線
幾時打埋日本？

分分鐘係維尼而家俾人迫緊宮要開戰線SPIN撚走佢

即係開戰？

支那有組織咁出fake news
1. 削弱台灣人介心
2. 自己打飛機
3. 測試美國反應

上次話台灣擊落su35

仲諗住學納粹德國咁搞閃電戰?

呢下真係唔奇，台灣飛彈唔差

打個島仔冇用

戰狼來了國民黨帶路

臺海打點會廣西墜毀
涯到去廣西點解唔喺廣東 福建着陸

班學生仔係咁上下

快手d
等緊殲20屌打f22

分分鐘地理都未識喇，人云亦云

美國: 咪撚再煩 再嘈我掉枝彈落去end game

支那展現霸氣，雜總要1打4

第一單未證實，第二單係假新聞，呢單有一半內容係假

咪澄清咗流料
咁樣同宣戰冇分別支那點會做

呢幾單Fake news 表面都係台灣有優勢，支出點解要係咁9up

對此，國防部下午僅證實，確實對岸軍機上午有侵擾行動，但所謂「包圍東沙」是錯誤訊息。

又玩南海果招囉一步一步慢慢霸地、再偷偷地起左野就話係古有土地

又開始搞埋小動作

又話忍到creepy joe 上台先？

係就唔怕認，唔使否認喎！

打未

擁權政策 大躍進失敗餓死過千萬個陣都同印度開拖
因為國內不滿情況上升，對外開戰可以用愛國情懷
去spin走反對聲音
共產黨老招數 金仔交接個陣都開火打延坪島 一樣道理

包圍東沙係流料
支那有異動係事實

打啦，屌你老母

可能只係支那放流料，動搖台灣人對政府嘅信心

可能試緊情報系統有冇leaking

理論上支那同台灣好似仲未停戰

開雷達都有用啦

支那有速戰速決嘅實力咩

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

試緊情報，好Midway咁

印度台灣兩邊戰線
厲害了我的国

你條 link 咁撚怪 ?

有掂過咩？
肺炎、水災仲未搞掂
西藏有印度
內蒙又作反

巴打識啲嘢 midway 都知

END囉 我大中國有14億人

全國各地都有強拆人地私樓然後建公屋俾番苦主，咁樣谷GPD, 點會掂？

唔係話分化台仔
但老實講笑得香港唔敢反抗嗰班台灣人
佢哋受過咩壓迫？
除咗老一輩感受過戒嚴嘅痛苦之外
後生嗰一輩全部都係生活係自由嘅空氣之中
當得兵嘅有幾多個
真係為咗訓練自己將來對抗中共嘅威脅？
大把人只係當佢係一個既定嘅習俗同埋程序
有撚認真過看待呢樣嘢
可以唔當嘅話直情唔撚想當
但係只不過係唔想俾人笑
佢冇當過兵佢唔係男人
之後再教我哋要點樣抗爭
在笑鳩我哋反抗都反抗得咁廢
唔怪得知會俾人㩒撚住黎打
太監教人扑嘢

為了抓不想留在香港的香港人挑起戰爭，幾變態喎

用關刀

維尼：我要打十個！

唔係好明，可唔可以解釋多啲？

睇電影先知

呢啲情報對邊邊有利？

南海有美英澳台日印，之前仲傳德軍加入，點止一抽四

賓仔本身仲要話抽唔贏中共先同佢傾，如果以後有機會抽得贏咁又會點呢

真係打美國點會唔知
佢真係當人On9
開頭話射2樣彈出去
點撚知俾人踢爆有2枝跌左落自己地方
柒撚到

即係不斷放料出去，等對方回應
從中睇下對方嘅情報網

睇中途島套電影
美國用類似方法去知道日本嘅情報解碼方法

直接Copy Google 個result 會咁樣

中國，等佢可以模下台灣嘅情報能力

夠薑打俄羅斯啦，海參威係屬於中國架

奇怪既POINT
首先支那應該日日都會搵飛機CHECK住呢D地點
當然未必時時都會故意接近
最近支那估唔到美國既飛機係邊度出發
所以最有可能就係突擊睇下會唔會有美國軍機係果度
有既話可以理直氣壯開戰

即係你見到佢 但係雷達上面係無標記
當然美國一定唔怕咁樣係敵人面前SHOW出黎

打東沙美國應該唔會出手

好難講，東沙=西太平洋入南海嘅門口，如果比老解控制，美軍入南海乜都比人睇晒

點會無用
喺南海咁近香港嘅地方篤眼篤鼻
仲可以做香港人走難中轉站

我要打10個

即使現代海戰 可以食多一個島已經多好多野 對強國海軍黎講應該更重要

上年去台灣影婚紗相
個攝影師嘅助手就係啱啱當完兵無野做做散工
問佢當兵要當幾耐？
佢話個個人當兵時間都唔同
因為台灣政府成日都會改
佢自己就三個月
你無聽錯 係三個月
講緊係已經包埋新兵訓練+入伍
三個月究竟係可以練到啲咩？
到真係打起仗 唔少人真係去送死
台灣人想笑嘅咪由得佢哋笑
正如我成日講 香港一完 到時就到台灣

打贏就話姐
分分鐘咁岩時間打到10月1認輸

係 台灣軍部腐化極嚴重
民意強勢如蔡英文 都改革唔到軍部
真係靠老美兵器去buff
但如果講整體戰力軍紀 真係令人擔心

所以台灣真係幾好彩
如果唔係佢嘅地理位置對美國有重大嘅軍事用途
真係俾人武統咗好耐

開波？

點解你地可以講到咁真

每個地方嘅人都有自己諗法
無謂勉強人哋一定要關心香港
只係見唔少台灣鄉民都覺得
「香港係別國內政 唔好干涉」
就登佢哋擔心
佢哋真係對國軍咁有信心？
定係覺得侵侵一定會幫佢哋？

國慶攞番個秒賀一賀

留明睇宣戰圖

正如釣魚台, 點解中共日撚日鳩叫話係佢, 但而家實際上係俾邊個控制緊, 心照

都講咗好多年了

打捉多隻分化撚，blocked

東森新聞可以不理
紅色假新聞，第一報

講下笑都分化

真？

其實共軍經常去台灣西南到挑釁,
所以包圍東沙唔奇, 只不過會唔會突襲就另一回事